問3毛：台灣有總統係咪獨立咗

人地有總統都話人地唔可以搞台獨。
咁香港一人一票選特首又係港獨？

冇統一過人地立國早過你

本身已經係一個獨立主權國家，邏輯上冇得再獨立

我都唔明係咁屈人台獨係咩玩法，將台灣省再喺中華民國獨立出去？咁都係中華民國嘅內政啫，唔輪到其他人說三道四，關中華人民共和國乜撚嘢事？

兄弟唔好咁認真。
條問題係問3毛，

我都係問三毛，人哋內政關佢乜撚嘢事

@黃毓民